今晚長沙灣海麗邨手足被捕真相

我無lighk account, 借朋友個account開post
海麗邨個單野其實係一個廢老玩野先 (當時佢老婆都係現場 聽街坊講佢地係退休狗)
因為呢排22:00日日都有手足叫口號 咁呢對廢老退休狗日日都出黎mon住
前幾日已經有單野係退休狗乸又搞鳩啲手足 然後十架狗車 幾十個防暴入邨 個晚又拉左個手足返狗屋 (唔知有無告得入)
好啦講返今晚件事先
我同我細妹一落到去樓下 個眼鏡巴打已經比退休狗不停咁屌緊 話巴打想嗌口號同埋打佢 當時聽廢老講已經報左警 自己比好多人打同心臟痛
巴打就話自己係樓下公園打機 當時巴打情緒都好高漲咁屌返廢老
留意返 全個過程其實巴打係無郁手打佢
我同細妹係到拍片幫巴打手留證據 (因為當時廢老已經不停屈巴打打佢 個陣仲有另一個後生仔係到幫拖屌廢老)
然後退休狗乸都同時拍片 仲屈鳩我地都係有份打佢老公
仲有一個廢老借啲意話「你班後生仔女唔好蝦老人家啦」
漸漸開始多街坊撐場 同時有2個後生女都不停嘴炮屌廢老 (就係被狗追個2個)
2210救護同消防到場 而廢老就企撚左係到乜事都無 唔肯上擔架
我同細妹已經比佢點撚左相 過程中佢不停影我地大頭同借啲意行近我地到 極度懷疑佢想做證據屈鳩我地
係2200-2235狗未到前 廢老不停咁同狗contact
每次就係到加人數 由2個人打佢變撚左8個人打佢
又話自己比人打到好傷
其實在場巴絲無人掂過佢 好多街坊可以做證
2235左右 6架狗車同一堆藍衫圓盾狗就黎左
廢老就點哂佢認到嘅人出黎 我+細妹+眼鏡男+2個妹妹仔
而2個妹妹仔係狗到場後就邊唱口號邊走
隻退休狗無啦啦跑去追佢地 一堆藍衫圓盾狗發左癲咁去追個2個妹妹仔
所以就引起後尾你地誤以為有2個妹妹嗌口號就被捕
雖然件事唔係因為嗌口號就被捕 但班狗就因為退休狗報假案而去拉鳩手足
而我同細妹就被要求返狗屋查證 當時我地係拒絕並詢問而家係咪邊個被點相就係疑犯?? 我地亦表明有影片證明我地係無辜
其中一隻白衫肥狗兇鳩我地話一定要返狗屋查證 如果唔返就懷疑我地同案件有關 要拘捕我地返狗屋調查
結果我地係被自願返狗屋協助調查
其實我地會留係現場等狗到嘅原因想幫幾位手足做證人
而家班藍屍人多就大撚哂 可以亂咁屈鳩人
而家嘅香港 我相信大家一定會有機會再遇到類似事情
我地要齊上齊落
希望手足們係適當時候要企出黎 為自己人做證
唔好比班藍屍同狗亂咁砌生豬肉
最新消息位手足而家係變左被捕人 我唔知道仲有無野幫到佢
但起碼我地段片證明左佢係無打退休狗 同埋都證明左其他被點相嘅巴絲係唔關事
想講返聲 我地香港人係唔會因為咁就驚架
光復香港
時代革命
利申:以上所有為本人發夢夢境

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

幫推

推！辛苦哂絲打

督察狗up兇人果段有無錄到？

我朋友無 個陣隻狗已經的左佢埋牆傾計

協助調查係可以拒絕即時去，可以約時間等有律師陪同先去狗屋協助調查

推

佢話唔去就拘捕我個朋友
唔做證人就做犯嘅意思
所以係被自願

有full video係咪可以告佢報假案賠償被捕人損失？
純法律問題

有片拍片呀嘛

如果有晒片冇打過佢，係咪即係
誣告，假口供同妨礙司法公正

件廢老濫用救護車

push

附近有冇cctv or 其他人影到全件事？
又或者有冇目擊全件事既證人？
我會建議你搵律師告返佢誹謗、報假案
依班垃圾留喺社會棧搞到其他手足

咪同啲廢老正面衝突喇
不論邊個報警都係引狼入室
對自己同手足十分不利

對付呢啲廢身轉身走人
口號咩地方都可以叫

一定要錄片
自己做紀錄保平安 記得唔好打直影

好似話俾人告左普通襲擊，已放返出黎

浪費時間浪費錢
加上啲黑警一定會偏幫廢老
遇到廢老一係打佢一鍋
一係即時轉身走人

一拖到黑警到場
一定會捉左後生仔返警署先

有狗就走啦 屌

而家係戰爭

認住兩件廢老

推
拍片好重要

俾我真係忍唔到

認真
佢地有黑警撐腰 唔見血唔會驚
無論係口號 定 跳閘
宜家已經係變種文革 人民鬥人民 口炮係解決唔到件事

屌你老母系
退休狗 打柒佢

明知報咗狗點解唔散

黑警死全家

Push

推
感謝絲打拍片作證

Cls 加油！

加油

This is war

眼鏡巴我識 5點左右佢話自己無事 已經放返
但有無比人告就無講

Thx, 正義絲打我地真係要互相守護。

班藍絲退休狗晚晚都搞事

其實呢個情況點做先最好?

以後落街嗌一定要夠疊馬先好落
唔好單拖

想插藍屍

一齊吸取教訓，以後唔好再等狗到，一齊打啲廢老一鑊就一齊散，屌佢老母臭西宜家啲狗係黎幫狗拉人，證據？無辜？佢地唔識㗎

d狗淨係識屈人

幫手推返正經post

c了！

仆街點解熱門會有tvb post

下次唔該私了呀屌你老母
搵幾個身邊既人 同佢講想做以下既事 搵夠對方人數一倍人數就郁手
毀滅哂個2個廢老部手機+適當地打到2條廢老仆街

1. 比狗捉到會比人行私刑 > 毀滅電話係保護自己 > 自衛
2. 廢老會郁手搶番手機 > 打鳩佢地佢地先冇辨法打鳩番我地 > 自衛

Result : 係狗黎到之前走哂
除左2個廢老冇撚左部手機+班狗ON99鳩行一轉之外 全世界平安無事

點私了呀

#65

我敢講對家第一個死既
唔係黑警 而係班廢老

即刻跑走 咪撚應佢

推 感謝巴打拍片

有人樣下次識做啦,鬥屌係無用,賤種只需一棍

貼佢個樣出發俾大家認識下啦。

拉開距離
引廢老去少人位

佢唔走 咪等佢返屋企個陣
慢慢恭候佢地囉

其實同佢鬥大聲屌屌到街坊過黎睇已經好難私了
始終你唔知街坊中邊個會係幫你會夾口供邊個會係照直篤你
所以最好就等佢屌開始就去Group度吹定雞先
慢慢引佢去少人嘅地方等街坊望唔到 之後就好似上面咁講同班廢老慢慢玩

多謝你發呢場夢，我地香港人唔會認輸

之前有post叫人唔好影私了，跟本拍片好重要，最多不利嘅唔攞出來，唔係隨時被老屈
支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

私了。

勇氣可嘉，臨危不亂，公民典範！

海麗邨極深藍
極多退休公務員 派左公屋響度
出面長期大量違泊 都係因依個原因無人抄牌

海麗邨好多退休紀律部隊住
呢度深藍到黑
萬事小心

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第50日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第9日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物
908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
909
1.濫捕市民

如果係真，咁佢係浪費警力，我地有無得反告佢一口

屌1毛連acc都唔撚換，專業d好唔好

1. 其實拍片黎做咩先？你去搵律師告人？ 定想有事搵警察拉人？ 如果係後者咪白痴囉.

2. 之前咁多濫暴&濫捕片 曾經令藍絲同警犬受過罪咩？

3. 今時今日就算 藍絲打人，比你有哂人證，佢地會做到互相打鬥，雙方帶番狗屋，之後手足就係坐耐D同比人玩果個.

agger
個陣已經揚左
私唔到

唔好怕事，佢拉左你返去最多玩一陣
但你一定可以幫到手足㗎！

一大班狗圍住 講緊有30個左右

有冇叫黑警叫廢佬指出黎邊到傷，並帶廢佬去醫院驗傷。

呢個post有1毛帶風，仲連acc都唔換

我覺得睇情況啦
如果係廢老打時or唔夠人私了時就一定要拍
相反就無必要拍啦

自問自答

推 屌曬所有藍絲廢老老母

屌 啲藍絲同狗大撚哂

Pish

同問

呢d要靠街坊手足自行進化同習慣 一時三刻強迫唔到

幾時先識私了

原諒我直，到今時今日都仲係咁，圍佢有撚用咩，次次得個圍字，個廢老乜事都冇，等班狗黎到又俾人拉幾個
一係打鳩佢，打完拿拿臨閃，，一係走啦，都明知班狗黎到實幫班廢老架啦，到而家都仲未醒

麻包袋條退休狗啦

1. 拍片係保手足 個陣廢老退休狗人多過我地 而且已經借d意想拍片做證據 留意返我落到去時 廢老已經報左狗

2. 唔係我想prove嘅野

3. 我想講段片起碼證左自己同屋企人加2個女仔係清白無事被起訴 而巴打係段片到都係清白 段片對我地係有利

我唔係唔讚成私了 但要睇時機同人數
拍片就睇下咩情況 如果對家都幾條友用拍片老作證據時 我諗為自己係有必要拍片保護返自己人

其實都係輸
對上果次咪就係同邨有個女人郁手然後俾成隊防暴護送走左囉
其實都有好多同樣例子係廢老打人時俾狗護送走，有哂片都係得個知字

同意有嗌交嘅時候一係打完走
一係玩捉依因一係直接走
鬥氣同佢嘈就已經開始不利
話就話街坊會落黎幫拖，但到班狗黎到又幫得幾多啊，當下唔知前因後果都未必肯扔個身出黎幫你地擋啦

唉 現場有幾條女係咁屌個廢佬 要走時又唔走
結果到黑警黎時就跑 咪比狗捉左囉

All fucking popo must go to hell

啲狗話除非佢份口供堅稱無關人士都有份打佢 咁先告得入係報假案喎

多謝你地

以我所知廢老都比狗拉左返去 之後嘅我就唔知道係點

黑驚死全家！！

我同意
但問題係有豬隊友戀戰瘋狂得個屌字 對廢老零傷害
我個下走左我諗無人有片prove到佢地係清白

條片係證明到清白
但就咁都俾人搞左成晚啦

當事人如果唔係有即刻私了準備嘅話
真係索性即刻離開現場算啦
唔好為一時之氣
次次見到街坊圍屌廢老/屌走狗就覺得泄氣
係就好似好威咁，但結果就係自己手足俾人搞左晚+廢老無成本
遠不如一開始就唔撚理個廢老自己走先

垃圾廢老..死係佢地唯一的價值

佢係咪都告你打佢
咁係咪真係打抵d呀

私了
唔好俾人禁住打

打9佢

點解到今時今日
遇到藍絲都唔選擇私了

屌哂所有廢老 仆街

私了私了

私了

互相照顧，齊上齊落

對付廢老，唔駛報犬。起佢底，住公屋就投訴佢冇得住；住私樓就貼佢街招，等人指指點點。

要私了
大家唔好咁善良得唔得呀

仲等狗到就仆街鳥

幫手推
辛苦哂

辛苦巴絲們

以後藍絲廢老 輕則無視 重則私了

唔好再嘥時間同佢對峙！

屌 痴根 又俾人屈打廢老

一個報假案浪費警力
一個白衫妨礙司法公正，公職人員行為失當

係囉
佢地係廢到嘔
私了咪算

實放鳩番，屌佢老母

Agger

私到就唔會等到班狗黎到都未走啦
又係時候攞打立場哥哥個果欄廢老黎貼堂啦
屌你老母影鳩我就一拳打埋佢啦

多謝你同呀妹企出黎
香港人唔可以再比藍屍恰

up

私了之後be water
一定要俾d教訓廢老
唔係只會越來越多廢老出來搞事

所以你拍片其實無大作用 分分鐘變入罪證據

告佢報假案 妨礙司法公正
唔係佢以為冇成本 下次繼續用呢招搞你

實有藍絲想拍片做新聞

有冇人影到佢地嘅樣?

唔夠人真係要等多d手足先好嘈

廢老

其實廢佬搞事我覺得搵人打佢一身之後走 打到佢唔敢亂黎

好想知佢住邊座邊個單位

你哋太撚好恰了，唔恰你哋仲恰邊個

推 留住條片呀

正確做法係TG吹雞再如個廢老所願

警察國家，cls

私了

狩獵藍豬，散播恐懼

如果唔係越嚟越多手足俾藍豬跣到

送藍屍私人營

仲係香港地講法治，講道德？

831

推上fb！街坊唔用連登！

辛苦哂啦

我幻想到白衫肥狗係咩語氣

報假案拉得啦

浪費警隊資源
片就留番清算之用

推
係咪要全民心口夾隻gopro

廢老幾時死

推手

屌佢老母！

癲狗仆街

有成半個鐘時間，你哋重要同佢嘈，得個嘈字我知係你哋啱，但係宜家啲狗邊到講道理，拉曬你哋去狗屋煩你唔畀你食野飲野去廁所下次咁既情況，5分鐘就上番去，換套衫，唔好畀閉路影到，全黑落去，屈人打佢就如佢所願滿足佢，5分鐘即走，一樣小心閉路，完。如果冇撚諗住郁手就第1分鐘就散啦，明撚知人哋退休狗唔係想用愛用理性去說服佢下話。

退休狗個樣呢

痴線。 死藍絲，可唔可以民事反告，搵612/星火。唔畀啲教訓佢地，佢地真係以為無後果。報假案都要落佢 charge。當場大聲叫：警察，我懷疑有人報假案，違反香港法例，濫用社會資源，我要報警！

告番d仆街廢老轉頭喇 報假案 老妨 屌佢老母

手足要幫手

長沙灣海麗邨晚上十時許，有1男2女青年，因為在街上叫口號及唱諷刺警隊的歌曲，被警員帶走，大批居民不滿，一度同警方理論。區議員楊彧其後到長沙灣警署了解，他說，2名女子未有被捕，其中1人未夠18歲，凌晨一時前在父母陪同下離開，另1人手部擦傷，送往醫院驗傷。而另1名男子其後被警方控以普通襲擊罪名。

宜家啲狗做你唔洗理由
下次走啦，唔好留係到同佢癲

賤狗

推啊

使乜嘢片做証據啊？
走啦 仲等警畜嚟
明明有時間可以走

好lun仆街，根本破壞社會治安嘅係呢班垃圾

唔好硬碰硬
人地叫狗黎基本上我地輸緊
一定比人捉
所以大家要小心

問題而家係警察國家
原告會變被告

佢哋識走已經叫進步
仲講私了

而家個個企喺度等警畜到
聽條廢老作故仔

其實而家到底係乜撚野事
撐警完全同唔撐警既對待點解可以咁差天共地
黑警到底想點撚樣

而家對付藍絲要hit and run, 唔好有呢種想法，我都無打人/唱歌犯法呀，憑咩拉我，而家擺明亂捉

Hit and run啦
仲等班狗到

點返佢相，跟住。。。

所以明唔明私了有幾重要
佢地依家拎住碌炮就大大聲
仆街野做盡都無人停到佢地

依家報假案係咪唔使拉？

私了有道理
但佢係條煩膠

而如果無準備 唔夠打
不如趁機跑走
住埋同一條邨
實有round 2嘅

我都忍唔到，block柒你條洗版友

咁都夠料落charge

依家啲黑警同無腦垃圾藍絲已 connect
啲藍絲講兩句支持又可以打鳩人無風險

點解唔一開始佢
未報警前就打佢 打到佢冇能力報警

見到藍絲要打

同埋佢哋呢啲風氣係會帶起
破窗效應
好似撕連儂牆 被人拍咗片
成班藍屍就覺得條友英雄
而家捉跳閘又係

一定要快

隻退休狗咩樣 咩資料

有冇電話或更多資料呀

死警狗一定幫藍屍廢老

冇人影住既就私了

有人就調頭走

仆街警狗 退休垃圾

點解後面班藍衫狗冇no.?

有冇私家偵探做下野
呢D仆街一定有衰野 搞到佢冇長糧 DLLM

今晚組團？

藍絲廢老？祝佢早日入土為安

屌
一大班廢老蝦兩個細路
仲要反咬人話人唔尊重老人
峙老賣老

附近手足識做啦

推
希望各位見到手足有事
行埋去撐佢 互相守護 冇可能靠狗

點解要糾纏？
點解要戀戰？
一係打一係走
唔打又唔走
辯論比賽呀？

正皮係比敢講真相既你

咀炮真係完全無用，hit & run算數啦

直接搶走部手機 私了

諗方法入番人地濫用警力
Btw 有無得告警察濫用警力

前提法律有用

推
藍屍正仆街

要學下藍絲野蠻啲，打完人即走

私了
帶返個mask, 手套

咁依家手足點?
拉晒? 放返未?

仲停留緊係做證 黑警會還你清白既階段

晚晚見到都唔麻包袋～早d返屋企涼冷氣罷啦

pish

10點去行下海麗邨先

組團啦屌

成班都係垃圾黎，無腦靠9up

人數夠多即刻打佢一獲然後四散
好似灣仔3分鍾拆鐵
利申:愛好和平唔鼓勵暴力
大家千其唔好咁做

721
811
831
新屋嶺

一開始就叫住光復香港 時代革命 繼續行走就得
廢老藍絲都淨係大叫呢句就得

廢老幾時先死

但係琴晚中大學生報個記者等到區議員去警署再行返出嚟，大約凌晨四點左右話有video影到佢地有肢體衝突，所以警察要告佢普通襲擊，希望有多啲街坊可以證明到佢冇事啦⋯⋯

下次再遇到直接快閃打鳩個廢老再走佢都追唔到啦
咁鍾意屈人打佢
咁就如佢所願打獲金佢
(打之前記得戴口罩)

保護手足 齊上齊落

入狗屋有冇俾狗不合理對待？

打撚到佢殘廢啦，反正係味都會屈鳩你

Diu .....

真係唔好

d 死廢老正仆街

岩呀，等狗黎拉自己係咪傻

香港人無敵指南 hit and run
hit: 搶敵人(藍絲、左膠、報警撚)手機，然後制服左膠，再開遮私了藍絲
and: 打同走之際，唔該同路人唔好再拍片同影相喇！
run: set timer, 開遮私了時限約3-5分鐘，timer 一響，即散

仲有一招好洗得，幾乎萬能。可參考《孫子兵法》第三十六計：走為上計

全師避敵。左次無咎，未失常也指戰爭中看到形勢對自己極為不利時就逃走，走到恰到好處，走到讓人覺得聰明的做法。楚莊王發兵攻打庸國。由於庸國奮力抵抗，楚軍一時難以得勝。在一次戰鬥庸國中俘虜了楚將楊窗，但三天後，楊窗竟趁隙從庸國逃了回來。楊窗說道：「庸國人人奮戰，如果我們不調集主力全力進攻，恐難以獲勝。」但楚將師叔卻建議用佯裝敗退之計，讓庸軍鬆懈。這招果然有用。庸軍接戰告捷，便不把楚軍放在眼裡，鬥志漸漸鬆懈。此楚國增援部隊趕來，師叔認為楚軍已七次佯敗，正是發動總攻的大好時機。庸軍怎麼也不會想到楚軍突然殺回，結果沒有準備,完全抵擋不住。楚軍於是一舉消滅了庸國。

呢啲咁嘅人點解仲未死

我無同佢嘈
係現場有幾個妹妹同街坊
追左post未

記得Back Up所有證據救手足！

你又唔拍番佢大頭?

唔好比佢報警

拍左
上面有圖

好勇敢
我要學下你
見到廢老都要頂住

呢D唔敢還手要拍片 同全人類入警察做證
一係早過佢報警 屈佢打人 全街坊做證
二係私了 拎電話嘈就打喉

利申:冷氣軍師

@bravodog

有冇搵議員 傳媒之類?煲大件事佢

Ok sorry，係我火遮眼我收番
槍口一致對準黑狗藍絲

退休狗姐係普通藍絲 你打到佢殘都得啦

下次出事好走啦，嘈乜撚
一耐左一定有狗出黎咬人，無論你對錯都鳩咬

完全同意你嘅做法
希望可以有海麗多啲人會咁做
唔好再俾班淨係識屌嘅戀戰撚帶到風向

有啊放心 一刀不剪